一人畀個曼城入面最Overated既人

曼城有咁既成績基本上係踢哥狗戰術
但其實入面有好多人根本只係 2 線料
如下 :
1. 德夫 - 垃圾
2. 根度簡 - 廢版卡域克
3. 拿樸滴 - 洛夫云都不如
4. Sane - 勁少少既迪路飛奧，去到其他球會根本上唔係咁屈，世界盃都冇得踢
5. 班拿度施華 - 有睇葡萄牙就知係垃圾一件
6. Jesus - 廢版 Mane

竟然冇馬列斯

馬列斯有料，不過長坐後備

b華勁到仆街

ederson

垃圾一件

B 施華垃圾 但馬水有料

B.Silva勁到仆街

其實得頭兩個成立

竟然無哥狗?

stones廢到冇人記得
仲有黎左香港既Mandy

Stone 做波型後衛 幾勁

你一定無睇波，垃圾樓豬

班拿度施華 好撚勁WOR

維拉料都買 佢係你老襟呀

你有冇睇葡萄牙？

根度簡
廢撚到 攻同守都無幫助
佢其實有咩用

遠射球隊炒

我係曼聯fans 都覺得b華勁到仆街

哥迪奧拿

De gea料 上場 0 封熱刺

耶穌

講緊鏝
你就講國家隊

屌你美欺都好廢啦咁講

我咪講緊唔踢哥狗戰術班人係乜料囉
睇清楚先啦

再講美斯係國家隊係 carry 隊友

Sane邊到廢

出都冇得出

史達寧國家隊廢球會識飛
B華都係

阿古路

根度簡廢撚到戇鳩 睇撚到燥

扭計唔續約先唔出

哥狗

文迪 基本上佢一有波就出 完全冇諗過

根度簡本黎就唔係防中
d 直線須係唔差

Jesus都唔差喎

B華英超6強比樓主屌廢

B華球會好撚勁
國家隊廢到仆街

阿古路踢阿根廷夠廢
你唔屌？

講緊曼城bo

巴禾依家點？

呢班係2線料...車阿曼果班係咩

奧達文迪 同落河冇分別

鏝球員打親國家隊都麻麻

班拿度施華 - 有睇葡萄牙就知係垃圾一件

咁你唔講曼城

你條友係唔係on9? B華就講佢踢葡萄牙廢， 阿古路就話依家只係講緊曼城
食屎啦你

全部都overrate
成班2線兵

講緊b wa踢鏝勁呀傻鳩
你嘈咩撚野呀
你開帖幾撚時講唔踢佢戰術呀
個龍門搬到好遠啦

咪撚玩啦carry
以前既佢先係

史國家隊唔廢wor
上個月尾無留意？

吹到馬水勁都知樓豬

你講鏝定講國家隊呀屌你老母臭化閪！

樓豬正陷家鏟

開po 自己屌B華國家隊廢就得
人地講國家隊就唔得
B華上場歐聯防埋孫興民咁都廢
此post已完

馬列斯

馬列屍邊忽勁

Jesus就真係廢, 靠隊友carry
廢明奴吊打

B Silva 成個 D Silva接班人咁款wo

成隊都廢，靠哥狗戰術carty

夠唔夠利記 mane 勁呀？
唔夠就收爹啦！

屌你老母扮死利狗

勁條閪

Conclusion
樓豬弱鳩智

kdb--中場得傳射 無頭無防守

唔識守龍

樂器又唔識

冇人提獲加

樓主戇鳩鳩
IQ2000

玻璃心

B華今年勁到弱智

成堆後防都廢

哥帥

條垃圾教咁耐一個歐聯都無

Sterling

仲要唔訓覺

B施華有冇拎過player of the year牙